新年拎垃圾袋比人黑面

琴日初一去左樓下座頭到拎垃圾袋

本身見我未結婚，都唔同我講新年快樂
當我行到埋去，見我摷袋就不停祝賀我
點知我拎張垃圾袋卡出黎之後佢地塊面黑埋

張卡上面有寫我住址 會唔會出事